紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？

唔好放棄
世界在看
香港加油

宣傳埋佢個FB啦